[Telegram Bot] 繼倉頡bot 之後，希望幫到大家

各位巴絲打大家好
上次倉頡telegram bot
多謝大家俾咗好多意見我

最後，我亦喺度再宣傳下之前個bot:
而家個bot 已經比一開始改善咗好多
亦增加咗廣東話拼音
希望大家可以重拾/培養 用倉頡嘅興趣

@Chinese_input_bot

幫推

推

Pish

巴絲打們都可以俾下意見，
係用電話好定Tg acc 好

支持

gchi 巴打個倉頡bot好好用好有心
義務律師方面有冇搵過星火或者民陣嗰班？我諗最update嘅資料應該得佢哋有

多謝巴打